朱經緯判3個月！！

真係度假咁

照劇本行嗟！！！